Firsttrade用戶入

系統用得暢唔暢，大波動市有無買賣上面set limit price到價成交唔到情況出現？

研究緊用Firsttrade定sofi好

Firsttrade比較貴，但sofi比較垃圾 唔知點選擇好

SoFi最近都冇死
不過大事發生就唔知了

好快排到價

market price呢，有無試過用

更加唔洗講
秒入

真心咩

其實我都係貪佢0手續費
功能一定比唔上支牛
但咁岩我又够錢 又可以當走g
所以揀左佢

好撚快
我個人感受

Sor
我講緊Firstrade

係啊

thx bro
不過我未搵到行山

暫時匯3次錢都冇收, 電匯果頁有寫免手續費但唔知係咪佢攪緊推廣所以免

oh 係wor
即係如果買股損手 之後<25K 張卡會廢咗?

佢day trade好似幾麻煩下，如果你玩short 除左margin requirement ratio仲要你本身有25000美先比你day trade

thx for the reminder

係咪要有錢係入面先用得

咁佢有無話幾時印返

買etf就唔會係day trade喇
day trade你無換手5%都唔掂

做窮人真係好慘

唔使自己計, 用網頁版, 佢有個counter. 另外tdameritrade 都有個counter同你計住.

係 但我又唔想用支牛

你本金幾多呀，睇你似學生，用sofi喇，sofi都唔差架

咁又唔洗驚既，佢宜家變左美國公司

我用hsbc
只係有手續貴

講左十億次而家開citipriority 0蚊都開到

同埋 ft開戶係10k hkd就得 daytrade另計

ft vs sofi
好處 唔會成日斷ser
壞處 入錢（電滙）需時，睇啱價位先入錢好多時已經買唔番

可以入定錢

Sofi hk唔係離岸

一個離岸一個唔係

HSBC網上轉收我HKD50﹐FT 收咗我USD25

same
我好少入金同金，所以無特登去開多個戶口

ft唔會收㗎喎 揀自己銀行俾手續費

sofi 入錢 一個工作天 入唔入到

First trade 貴係邊？

匯入費用 匯率費用 提款費用，同埋唔夠25000美金day trade好麻煩

我係學生

唔會 每個月轉第一次手續費會幫你畀埋

我反而想知點匯返香港最好

我兩個都有
Ft啦
Sofi買要排隊要等好on9
Ft買爽手好多

入錢問題citi搞掂
拎錢我預唔會拎佢出嚟不成問題

我都想知 唔通真係要儲埋幾年先出金

有人話FT 冇幫你買股票，只係用數簿方式炒賣

兩個都開

真定假

所以想問下大家知唔知

邊個話先有冇證據？

ft係正規美國注冊經紀行，你係美國冇證據咁講，我好肯定ft告到你甩褲

我都係準備sofi轉FT
一嚟真離岸
二嚟入咗就唔會出出入入啦
賺住儲錢

有冇試過FT拎返錢
要咩手續同等幾耐